港鐵撞車：紅隧、西隧及東隧交通擠塞

港鐵今日(18日)凌晨在荃灣線中環站進行新信號測試，期間發生列車相撞事故，導致荃灣線金鐘至中環站服務全日暫停，不少市民需轉用其他交通工具，至早上返工時間，西隧、東隧及紅隧因使用者增加導致大塞車。

運輸署亦宣布，因車多關係，觀塘繞道往東區海底隧道方向的交通繁忙，現時車龍已延至九龍灣，敬請忍讓及小心駕駛。另外，紅隧車龍延至公主道，西隧車龍已延至奧海城。

返工唔好遲到喎

停24小時喎 咁咪罰好多錢

諗多左 暫停另計架